屌你老母 丁煌喺dacebook賣廣告

大家幫手report
又可以留下言

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

on9仔丁煌，上位video

Dacebook

乜水

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

太古西北要連儂牆！

唉，屌

無double check

推

太古西

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

太古西.... 不要